睇到大陸經濟已到終點

2022年後開始負增長（官方公佈），2020年後人民幣每年跌5-10%，25年之後gdp世界排名跌去第四

Source?

9up啦
係既話縱咁多人奶共

官方公佈

又吹支爆

一又弱知吹支爆就揸，次次都work

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咁依一刻有錢呀ma

Donald trump 之前見記者都話支國經濟負增長

木鹿大王

小朋友乖啦，翻去CC台啦
大個仔先再黎財經台啦

讀完經濟101 先好post 呢D野啦
政府赤字同GDP係2樣野黎

唔講赤字, 就同你講PMI指數: PMI 指數支那呢幾個月都係低於50%=衰退緊. 仲有各種企業大都錄得虧損, 還有深圳, 上海A股的增長幅度, 我仲未計出入口指數.
咁多種反映經濟因素都係負面之下, 李克強居然夠膽講GDP有6%增長? 條數真係假到冇朋友喎.

好啦，黎個econ 101

GDP = C+I+G+(X-M)
C= consumption
I= investment
G= government spending
X-M = export - import

大陸GDP 增長一直以來就係靠大白象同貿易順差。 咩撚野股市升跌係完全唔關事。

最有可疑做假既係CPI。 豬肉生果物價急升real GDP growth 算式既分母(CPI) 計小左影響就好大

溫馨提示: 今年GDP 增長6% 已經係比world bank 預期低0.2%

仲有，你理解錯左咩係虧損。 虧損係解蝕錢。賺少左唔係叫虧損。係上證上市既公司要搵一間係蝕緊錢既係極少 (小到我都唔知有邊間)。

如果唔係你見到上證指實市盈率應該會係n/a

笑到癲

無聊睇過內房網， 樓價又無乜點跌
已經睇到成都或者重慶個d二線城市

冇成交點跌

其實支爆既定義係點?
如果佢剩係某幾個成市爆, 然後搵其他地方既水黎救火
一直輪住黎救火都有可能?

留意下近期食品價格一直升緊，連東莞呢啲地方餐廳都要加價了

大量工場結業，剩低嗰啲依家都開始玩票據捱住先，真係似進入未聲

我完全毫無經濟知識,只係想講,講支爆分分鐘講咗有十年,都未爆過,真係唔好睇小佢